電容咪＋interface 問題

小弟睇中左Shure SM 58咪
但係買interface 既時候又有咩要注意？

係咪任何interface 都會fit 到支咪？
例如係Focusrite Scarlett solo

感謝各位

有mic in咪得

oh yes

上網睇到 有D interface 會錄到好多雜音
又或者唱到好細聲？

同埋cable 又有分 1/4" 同XRL ，但到底係咩黎？

jack頭同mic頭

咩係jack 頭

Google
自己Diy 個隔音箱
擺支咪入去

正路組合
你用58都係xlr cable架啦

下星期都會買個Interface 2i2或者2i4

Sm58係動圈咪, 電容咪係另一種

不如你分清楚電容mic 同dynamic mic 分別先, 點解要用condenser mic 唔用dynamic mic....了解吓個concept 先

Xlr 係interface 代表mic level input
1/4 係 line level input